大家入黎！！我梁天琦有說話同大家講！！！！！！！！！！

首先，呃左大家入黎
我唔係梁天琦，但大家先認真聽一句說話：
懇請不要被仇恨支配自己

我知大家今朝睇左將軍澳同林卓廷提供片段好嬲
但請大家唔好比仇恨支配自己

黑社會斬人，黑警坐視不管，甚至虐待疑犯
我都好嬲，好想報仇
但大家冷靜諗下，我地初心/目標係咩？
我地最終目標係消滅鄉黑警察令政府被孤立

本人絕對唔係和理非、分化撚
但係我地應該轉化仇恨為動力
我地同緊怪物打仗，我地唔可以變怪物

本人有以下建議：
1）報復行動以麻包袋方式去進行，唔好將整個民主抗爭變成復仇行動
2）重點向國際求救，以文明方式懲罰黑警
3）以上兩項各有各做，雙劍合壁

最後我想同大家講，梁天琦唔會想喺入面見到大家
請大家冷靜行事

光復香港，時代革命

推

消滅鄉黑警先

牙路

台仰

push 821!

推！

屬於香港既#metoo行動上線啦

我唔叫仇恨喇掛

明刀易擋，暗箭難防
大家知點做啦

梁天琦條撚樣正仆街

自己帶頭要坐監 依家食住花生睇戲

我同你講上訴成功後好快啲出黎一齊抗爭啊！

講左幾多次唔好標題黨

牙路高汁到

你睇完內文，可block左我

對謀殺者同幫兇私刑一定要！
底線係唔殺人！

核彈都唔割

我地唔好用私形，將事件推向國際層面更好

Why not both?

認真煲大斬人件單再指控香港警察嘅行為失當，因為斬人嘅係藍絲所以黑警就是鳩但咁查案捉人

推上國際

可以咁做
但都係果句：唔好比仇恨支配自己
一切行動以孤立政府為目標，不以復仇為目標

麻包袋

push!!!!!!!

對家會捉你痛腳，佢咁高調都是想你搞

唔係加句slogan就得要以和平，理性服人先係和理

你唔係以為出麻包袋就會比國際譴責下話？
點證明係爬山兄弟做？

岩啊 ching！

我冇野講

又有材料shut up 小粉紅
-------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下
，THX）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警察警黑勾結,橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求公義走上街頭抗議警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

We shall never cease protesting by ALL means,
until Hong Kong is restored to rule of law and the corruption is completely cleansed.
光復香港，時代革命

每週末塞兩日機場抗議警黑勾結，橫行無忌

Push 兩條腿走路

為呢種人送頭又不值得喔
不如留力十一贈慶，衝擊關鍵機構

講過幾多次咪撚再做標題黨？

agree路

睇完block左我
我做壞規矩

光復香港，時代革命!

唔撚睇就block

大力推

屌你老母又標題黨

樓豬五毛

推動國際制裁，必須令殘暴政權面對既後果不斷加大先有可能伸張正義

五大訴求啊

有勇都要有謀!

721

可以憤怒，但要冷靜

tui

懇請不要被仇恨支配自己

起一起樓主個底

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

大家請block左佢

推
不要讓民主抗爭變成復仇運動
勿忘初心

屌你老母呀左膠

又係啲唔好咁做呀，做左同人有咩分別既垃圾

我屌你老母你係咪170萬和平上街係撚晒fb話好正呀階段性勝利，又開心到成晚訓唔著個啲左膠？

而家講緊對家唔係人呀仆街。

有冇睇啲義士點比人打呀？說好的還眼呢？

正常時期你方法無問題，我非常支持

但非常時期係一定要用非常手段。

唔好撚再開po帶左膠風向啦

定係你係黑狗好驚比人報仇呀屌你老味

三毛樓主

push

我地嘅初衷係要光復一個正義社會
消滅黑警只係手段
對準政權

天琦如果係出面，依家都變咗溫和派

屌佢老味，肯撚定係狗

驚死比人報仇出個左膠po

左仔都算，話鳩我地天琦？

－－－－－－
今日（20／8）兩大事件：
1）將軍澳無差別斬人事件
2）黑警病房對無反抗能力犯人使用酷刑

假標題可恥

True!!!!

五大訴求 缺一不可！！！

支持麻包袋！！！！！ 不被警畜吸引視線！

佢地做嘅！ 一定要還！！！

我反樓主

波台ching都認真嘅一日
幫推

Push

呢條友信唔過，咪再推

agger路

傻仔，有水馬之後衝擊建築物已經係不可能

中国同胞们好，我是一位香港青年。 眼看有不少内地同胞不明白我们的诉求及整件风波的前因后果，所以我来讲解一下。 歡迎在IG追踪 save_our_china 了解更多

𨳒佢老母香港黑警犯戰爭罪行，人人得而誅之！

大家要冷靜復仇
記住：君子復仇十年未晚

此仇必報

驚佢出返黎變大台!

屌你標題黨 理撚得你講得幾好 垃圾

私刑？班黑警得罪人多被人痳包袋關得注地撚事，咩都想入我地數

😂😂我都block左幾件 煩撚到 正正經經講件事唔撚得既

大家都要有個心理關口要打開，就係依家我地面對緊既對手正正就係中國共產黨。
香港一日唔離開中共既管治權力之內，一日都唔可能有安定既日子過
中共係不可能比真正既普選香港人
香港政府亦都無能力代替中央政府做任何會威脅到政府既deal

所謂五大訴求，其實你係同緊個集權，極權，無誠信既政府乞求權力
清醒既香港人都明白，依家提港獨可能時機唔對，但呢個遲早要面對既問題

香港政府要收皮係時代催勢，兩個月黎既抗爭已經撕破左傀儡政權既晝皮
香港人如果要發夢，我希望大家可以發個醒夢，唔好再呃自己呢個香港唔需要變革

五大訴求既終點，亦都姐係下一個議程，就係香港獨立

依家我地需要更多討論
－升級行動係指行動實行上可以達到影響政府運作，逼使政府不得不用妥協形式制止抗爭者。
－文宣升級係需要將香港政府同中共霸權主義掛鉤，就美國同香港關係法既話題發揮到全球杯葛中國交易，倒塞香港成為中國走後門既生存空間

堵塞通往機場的關鍵交通樞紐點樣？比如坐到站不落車？

私刑？班黑警得罪人多被人痳包袋關我地撚事，咩都想入我地數

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有外國勢力先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.

樓主三毛明拎天琦來玩

推～不要變成怪物

樓主iq真係過150

希望你唔好用梁天琦既一、兩句金句黎大鳩人、阻人行動！如果梁天琦仲起到既話一定屌柒你老母！因為人地推崇以武制暴。你講嗰句野，如果班手足係用仇恨支配自己既話，一早連班和理非都打埋。請相信前線手足，屌你老母！

牙路都生性

你悟性太低

標題狗 唔好推
Block -> 上一頁

屌你老母港父你係咪戇撚鳩

我諗唔會有人將民主抗爭變成復仇為主
我地亦都唔會被仇恨支配而去無差別攻擊狗屋所有出入人仕(例如D唔關事嘅文職)
所以唔洗過份擔心, 亦都唔需要因為哩句而要降低對黑警同政府嘅怨恨,反而要keep住團火

總之行動方向係五大訴求 缺一不可,就永遠不會錯

我地滿腔滾盪嘅個啲叫義憤
藍絲個啲就係所謂仇恨

標題黨收皮啦
記得用不推文回覆

推得過

請大家留意多d 國際新聞
先諗下打唔打狗
就算真係要打 唔該麻包袋

美國主流媒體形容香港係冷戰時期既柏林
香港依埸仗係新冷戰第一場仗
你地估下美國會唔會比依場仗輸

我屌你老母 標題撚

岩 我今朝諗左諗 好同意你咁講

捉你俾人斬

好難冷靜，睇埋條片玩到sm咁

好難， 盡量。

Pish

blocked

？
樓主自己做既野 自己承擔返有咩問題？

光復香港 時代革命

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

波台ching 都出正經post

行開D 唔好借人個名講任何嘢

重組警隊
成立獨立調查委員會
落實真雙普選

612 721 811 819

Push.

屌你老母 成撚日叫人冷靜 呢d情況點冷靜
好似機場咁冷靜完全民6點鐘散水?

標題黨一律唔睇內文直接負皮上一頁

五大訴求！！！

推
但標題撚

睇完
最後警告咪標題黨
Thanks

成個連登極多人出黎吹風話要和平理性對付黑警

我屌晒你一個二個老母
手足被打斷骨被女女女嘅時候啲黑警有冇和平理性呀

黑警doj法官全部同一team
要解決根本只有私了

一開負評左，但其實buy
可唔可以唔好再標題黨

派發麻包袋

五大訴求、缺一不可

Blocked

大家做咩都好,小心保護自己

應該都唔會點打
香港人始終有條武力底線

推，行動可以雙線

好撚嬲呀而家
又叫人和理非
咩叫各有各做 唔撚明
第日你屋企人比人咁對待睇下你會唔會冷靜到
設身處地下

利申：冷靜ed 但 包容 和 理解

推
勇武和你飛，雙劍合壁，天下無敵。

標題撚就收皮啦

推 衝警署對件事無幫助

牙路歸隊

推
btw覺得比起復仇 搞機場真係有效好多

但係對家用致命武力，以致命武力還擊都係合理

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

821 823 825

當黑狗成為政權嘅爪牙 政府同黑警連成一線 係呢行政獨大嘅香港 班狗只會逍遙法外 吹都吹唔脹

呢個時候 唯有靠自己 我地嘅訴求同口號入面 得呢句係可以靠自己達成 我知唔好話殺狗 就算係打狗 九成九嘅人都唔會有膽量去做 係正常 因為我地有良知 有同理心

但我地其實仲有好多野做 大家可唔可以用盡一切嘅辦法 去侮辱黑警 令牠們難受 當全世界都有呢種諗法同行為 班狗仲敢亂咁吠同周圍咬人？佢地只可以狗嘅身份 活有恐懼之中

係啊我以前係講五毛野呀
block味block囉，有咩所謂
但唔好比仇恨支配自己
冷靜睇完我講既野，你都想block我我直頭多謝你

借post

「牆紙」— 香港人的週報
此紙秉承連儂牆原意，人人都可以投稿發表意見，等大眾嘅心聲可以多個機會比更多人知道，快啲貼晒喺全港既牆上啦！

暫定逢星期五出街，
講述過去一周發生的大事
同埋不同人士對呢場運動嘅睇法。

大家除左正評同推，仲可以自行Download
希望大家可以幫手貼係屋企附近嘅連儂牆
放係公司、派俾屋企人！

一講南京事件就篤中哂班三毛G點

希望死多30m南京人換五大訴求

黎個仇一定要報，但大家要保持清醒！

有邊粒核彈唔殺人？